「工運戰線」行動整合及進度匯報

雖然知道大家好關心肺炎疫情，但如果熱門冇哂行動post，場社運只會慢慢冷卻，之後無聲無息結束！而籌組工會可以全部係網上完成，完全match哂而家既狀況！所以入咗嚟既麻煩推一下先！
之後就算係學生，都請你睇哂佢！我要呢個post自動置頂熱門#1 最少一晚！
- - -
回顧：
我上兩個post已經分別粗略咁講咗少少點解要工運/普遍人對工運既誤解 同埋 作出咗少少呼籲。未睇既請睇返先，尤其係第一個post。

點解要工運/誤解：
「警世」請重視工運戰線！

呼籲：
來自兒登仔的求救及呼籲。

- - -
引言：
其實上兩個post主要都係關於背景性質既野，所以今次出呢個Post會出關於行動既野，而且會簡略匯報一下籌備進度。係開始之前，請先訂閲「二百萬三罷聯合陣線」
Tg:
Fb:

行動篇：
行動呢方面我會分3個角色去講，分別係打工仔、學生、網軍。重要性根據次序遞增作準(1為最重要）好多人問...究竟幾時可以再大三罷...其實呢個係睇大家！越多人肯行動，籌備得就越快！

補充： 查看已成立的新工會，正在籌備的新工會及各行業的公海，可到下方:
Link01: 已成立的新工會/正在籌備的新工會

Link02: 各行業的公海(近70個)

✨打工仔
#若行業工會已成立 (請查看Link01)
1. 以身作則，申請入工會先！並且拉哂同事入工會！之後訂閲埋行業tg channel/fb 專頁，以獲得最新消息
2. 呼應自己行業工會的行業活動，例如集會遊行/按章工作/某幾日帶絲帶 等等
3. 如果你有心既，更可擔任工會理事！

#若行業工會籌備中 (請查看Link01）
1. 訂閲行業channel獲取最新消息。
2. 加入行業公海以加入籌備工作，好多籌備工作(投票等等）都喺係果度做。(遲啲可能會講解下點籌備）

#若行業工會籌備未開始 (請查看Link02)
1. 尋找7個肯入名登記既同行開始籌備(極烈建議若要籌備請聯絡「二百萬三罷聯合陣線」既admin 有專人教你籌備同幫工會宣傳)

✨學生
1. 報名參與「二百萬三罷聯合陣線」宣傳工會既街站，有街站既時候會係tg channel/fb page通知。
2. 游說屋企人入工會，若佢地有咩擔心可以留言問。
3. 係連儂牆貼多啲關於三罷既文宣，文宣可參考下面網址：

✨網軍
1. 瘋狂share「二百萬三罷聯合陣線」既tg channel/有關工運既資訊去各大平台(尤其係fb)以提高大眾對工運既意識。
2. 推呢個post

✨所有人
1. 自己研究更多工運/三罷既資訊
2. 訂閱「二百萬三罷聯合陣線」
3. 若身邊有人對工運有誤解，請協助糾正
4. 每晚鳩叫請嗌新口號：「組織工會，全民三罷」加強大眾意識

匯報進度：
工會由11月中開始籌備，截至21/1，已經有19個新工會成立，22個工會正在籌備中，亦有不少工會正在組隊準備開始籌備。
而19個新工會中，目前已徵收超過7900位會員，比兩個星期前上升1300位，可見一股工運熱潮正在掀起！

在過咗數月，已經有一批已成立工會進行緊唔同既行業行動，為將來工運鋪路，例如上述提到最主要的各行業按章工作以及12.2起廣告界及12.17起社福界警告式罷工等等。
各工會亦不斷積極進行街站徵收會員，例如12.20晚八區聯合工會街站...元旦大遊行沿途街站...1.19遊行街站...

而目前，各工會已有共識，第一步目標是成立20個新工會，第二步目標是成立40個新工會，最先成立的20個新工會各自招收該行業的10%打工仔入會。在這兩個目標達成後，各工會將於討論後公佈下一步升級行動。(呢個之後再出po講)

結論：
打咗幾個鐘，希望各位睇完會打深咗你地對工運既認識，同埋睇完記得要行動！睇完麻煩推多次+share俾朋友。
長氣啲再講多次，組織工會係呢場社運必定要發生嘅階段，咁樣我哋先有籌碼，先可以更加有組織咁行動。但係越遲組織，就會有越多嘅手足受傷/被捕。如果有任何關於三罷或者工運嘅問題可以係下面發問！

組織工會，全民三罷。

各Link整合：

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

⚠️工會最新消息⚠️

⚠️工會街站日程表⚠️

⚠️二百萬三罷聯合陣線網頁及可用文宣⚠️

⚠️工會名單QR Code⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
FB
IG
網頁

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

⚠️工會最新消息⚠️

⚠️工會街站日程表⚠️

⚠️二百萬三罷聯合陣線網頁及可用文宣⚠️

⚠️工會名單QR Code⚠️

工會支援 請聯絡 @historywillabsolveme 或 @sellbbq
其他查詢 請聯絡 @proundtobehker 或 @sugdh
----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
FB
IG
網頁

推！

空氣推

大人肯罷工 細路唔洗衝

唔入工會正傻仔

大人肯罷工
細路洗乜衝

又嚟推po了

加入工會 對抗極權

有嘢即管問
行動po唔係唔推呀嘛？

1/10

2/10

係時候開新戰線啦！

推

多你一個多好多！

大人肯擺工

細路唔洗沖

推行動post

入工會唔單止為左籌備全民三罷 逼使港共政府回應五大訴求 仲可以多個渠道爭取勞工權益 保障打工仔

有用post 推推推

大人肯罷工，細佬唔洗衝

大大力堆上去

行動post
721 831 101 1111

入工會呀手足

push

失業中照堆

有用post推多兩下

年輕人死了 你卻生活如常
你，過意得去？你，仲有良心？入工會齊罷工呀！

推 三罷

仲欠 9700 呀屌你, 仲唔快啲簽..

推唔郁

p牌大力推

P

大力推

究竟奴性幾重先唔入工會？

甩p再堆

Keep住推就上到熱門㗎啦！

失業中都推
但p牌推唔郁

大大力空氣推

新開的反送中工會做總會，再由總會協調各有心會員成立工會，咁樣唔識的人都可以經總會成立工會，個人資料絕對唔會比左人，經工會填表再簽名就得

入工會有壞處咩？點解唔入

香港人唔好再返工大過天，入工會呀！大三罷呀

721

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
加入工會 對抗極權

大大力推

831

Push

習禁評

行動po 推上熱門

五日返工 缺一不可 ！
講笑渣 加入工會 全民三罷！

入咗嚟推10下先！
行動post都上唔到熱門？

吸精瓶

推 push

工運戰線不可輸

甴近平

3/10

push!!!!!!!!!!!!

4/10

push！

diu! push la wei!

大三罷！

5/10

everyone comes and push one push!!!!!!!!!!!!!!

習包子

push la!

6/10

push!

推正經post！

7/10

堆

push!!!!!!!

8/10

問晒號😂😂
加入工會 對抗極權
推

我推

輸就比藍屍笑鳩架啦
推上去

push!!!!!!!!

9/10

10/10

正po堆反上去

push la

arm ar diu!

Emoji 撚
推

雜總花名

推呀！

siu san ???

are you siu san??

我𨳒緊彭麗媛
推

救救孩子

加入工會 全民三罷

組織工會 全民三罷

推你老母

我不想返工
推

頂

捉緊中共春袋

我要準時返工 推

推快啲入工會

主線要推

推呀

大人肯罷工 細路使乜衝

推呀，手足好比心機打出黎

我要老細俾我戴口罩返工

up

推 傻閪樓主好比心機

呢個緊要。命黎

黃金經濟圈

勿做散水撚［img]

有用post堆上熱門

勿做散水撚

比行動post上熱門

有武漢肺炎好唔想返工

香港獨立，唯一出路

未放工 OT中嘅入嚟睇下

諗大左。。

大人肯罷工 細路唔駛衝

全民三罷

唔係上唔到熱門啊嘛

推~~~~~~~~

加入工會，全民三罷

抓緊春袋，對抗極權

上呀

彭麗媛

邊個黎

細路努力追求緊自由 你呢

係咪痴線㗎
全部都係武漢！？
已經連續幾日係咁！
熱門有幾多行動post?
未fc既收返埋先啦

101

係咪真係咁中意返工

大大力推 推到上熱門

入工會 保障權益

臭g老婦

加入工會 對抗政權

三罷

五大訴求 缺一不可

堆佢做熱門

驅除共黨 還我香港

保護孩子，全民三罷

香港獨立 唯一出路

愛國愛黨 咪嚟香港

我唔係中國人啊𨳒

咦！呢個係咩味？
你今日入左工會味！

不想返工

點解推唔上熱門
721 831 101 1111

不要說大陸內地 要說中國支那

全部武漢肺炎。。

支那死清光

光復香港，加入工會

主動少少 入工會

見到有個post，得100多少少回覆，但是2000+like

加入工會

唔想返工嘅全部同我推啦！我唔要返工要罷工！

仲要死幾多人先肯罷工

工會要人

依家唔罷工
可能下過死既就係你同我

光復香港 時代革命

行動post推唔到上熱門

自動罷工 不要被罷工

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

天滅中共

幫推

推上去

全黨死清光

光

復

香

港

豬疫 鼠疫 武漢肺炎
開始天滅中共 天下制裁

十大工會要人

工會要人！

逆天而行 禍國殃民

推多次 要上熱門！

【工會大全】

⚠️新工會⚠️

香港酒店工會
FB
TG

香港金融業職工總會
FB
TG

香港保險㒰人職工會
FB
TG

香港資訊科技界工會
FB
TG

新公務員工會
FB
TG

香港言語治療師總工會
FB
TG

港鐵新動力
FB
TG

香港白領同行工會
FB
TG

醫管局員工陣線
FB
TG

香港檢測及認證業職工會
FB
TG

香港會計專業人員協會
FB
TG

香港創建及工程人員總會
FB
TG
IG

香港市場及營銷專業人員工會
FB
TG

香港製藥及醫療儀器職工總會
FB
TG

香港職業治療師工會(籌備組)
FB
TG

香港貿易及採購職工會
FB
TG

⚠️原有工會⚠️

社會及政治組織從業員工會
FB

Cabin Attendants Union of Hong Kong (CAU)
FB

香港物業管理及保安職工總會
FB
TG

醫院管理局職工總會
FB

社會福利機構員工會
FB

新世界第一巴士公司職工會
FB

城巴有限公司職工會
FB

巴士業職工會聯盟
FB

香港空勤人員總工會
FB

香港碼頭業職工會
FB:

建築地盤職工總會
FB
TG

紮鐵業團結工會
FB

香港音樂人工會
FB

海洋公園職工會
FB

721 831 101 唔記得晒？？

組到工會罷到工，到時就有籌碼同支那煞停自由含

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

push

香港人又變返港豬

不要做港豬 請支持三罷

tg: hkonstrike

要更多人加入

頻道
FB
IG
網頁

各位收隊
呢個post唔使再推了
我遲啲會再諗辦法開多次

推！ ！

幫手推

都係推唔上，係咩原因
721 831 101 1111

自動推post, 不用回覆

回覆

推左先睇

留名

要加快工會戰線進度
尤其醫護，快d join工會籌組罷工

推推推

香港人真係好忙
BTW, 行動POST 一定要推!!

都20頁都推唔上,真唔真

一定要搞工會

加入工會，全民三罷！

加入工會，全民三罷！

加入工會，全民三罷！

PUSH

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

push
0
0

支持！！

支持工會戰線

支持再開，P牌推唔到都幫推

幫手推

手足好有心

加入工會 全民三罷 對抗暴政

推多次
721 831 101 1111

巴打好有心 幫推

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

救救醫護，工會做野，醫護集體大移民

所有行業都要人